章子怡拍《哥斯拉2》-呢個係怪獸宇宙定大陸雞宇宙

華納兄弟及傳奇影業今日公布章子怡落實接拍《哥斯拉2》-《Godzilla: King of the Monsters》，並表示她將在這部怪獸片中擔任主要角色!而於上集中飾演科學家的日本男星渡邊謙亦將回歸。今次將是子怡及渡邊謙在《藝伎回憶錄》(Memoirs of a Geisha)之後再合作。影片將於2019年3月22日在北美公映，而《Godzilla vs. Kong 》(《哥斯拉大戰金剛》)就會接住於2020年5月29日上映，今年在《金剛:骷髏島》(Kong:Skull Island)中戲份重的另一中國女星景甜亦料參演。

除了《哥斯拉2》之外，子怡早前亦接拍另一災難大片延續篇《末世凶煞》(Cloverfield Movie)。

查實之前子怡亦拍過多部荷里活電影，其中包括與成龍合演的《火拼時速2》(Rush Hour 2)、《藝》及《魔詭四騎士》(Horsemen)。

景甜就算啦你老味

無樣無演技同身材,同twins一撚柒鳩樣

比景甜好

骷髏島個時間線係越戰，景甜個角色去到哥師奶係阿婆黎喎

孫女

好想日本拍落去，美版就食屎啦
雖然都係會買飛入場

又係景甜
英文都未講好，冧掂邊個老闆呀屌佢

佢老竇係唔知大官定大老闆

傻啦
景甜後台咁撚勁
老闆都唔夠膽屌佢啦

唔係elizabeth olsen做女主角，唔睇嚕

怪獸片邊個做女主角都唔緊要啦，不過如果出現一個場景係章子怡俾哥斯拉踩死，我一定十刷

佢後台硬到扭曲個TIMELINE

如果景甜一出即死我二十刷

依個怪獸宇宙係大陸買左間傳奇拍片，所以實有大陸雞做架喇